曼聯不配擁有球王山齊士

好慘 明明同美斯同level

牙蓋岩呀

50k

回家去ok?

邊個家

番去踢牙so走

講得好

珍

係都踢走美斯啦

係

佢踢法真係幾似美斯既 但level就

50k搵鬼踢曼聯=.=